原來有人以為香港流出 果部pixel 3 係真.......?

擺明係煙幕
引班idog 出黎吠先
到時 就會出部冇m 額 既
再調返轉頭笑柒xs 果m額 google 真係高章

留名等睇比人bin屍

人呢？

樓主去咗夜潛

推介首舊歌

樓主冇錯，Pixel 3真係冇M字額，不過Pixel 3 XL有

樓主呢？

?

柒到唔係睇
係中國人既地方leak點會假得去邊

樓主真心

hi

Google大神都抄iPhone

Step 1: Keynote

Step 2: iDog HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAa

Step 3: Patent

Step 4: Google

三叔真係人間垃圾, 強行將 Android User 拉去對立面.
我諗 Google 都已經好唔妥呢間垃圾公司, 會搞 D 野整治佢

Google Assistant vs Bixby, S Voice
Google Pay vs Samsung Pay

買得 Pixel 就係買 AI, 同強大既 Google 做後盾

上水啦！